阿嬌連大波醫生仔仔都唔要，希望條仔會傷心到轉GAY啦

佢唔係陳冠希

都唔知d護士姐姐每日點頂...
咁靚仔

個波仲大過呀嬌

屌開護士，屌唔慣”女警”

送俾阿嬌

呢D人無資格得到幸福

本身就係gay